App內廣告越黎越過分

先旨聲明，我唔反對App入面有廣告，因為無廣告啲App賺唔到幾多錢
但我想講嘅係，唔知大家發唔發覺近呢幾年啲App內廣告係越黎越過分。

我觀察所得，App內廣告主要分左幾種：

第一種係佔咗頁面入面一小範圍，呢類廣告通常唔會太阻礙你用嗰一個App，即係你唔需要等&睇完佢先可以繼續用個App。

第二種係你一開個App就會彈個視窗出黎，睇幾秒之後可以撳交叉制熄咗佢，之後用個App都唔會再彈出嚟，除非你出咗個App有入番去。呢類都唔會太阻礙你用個App，因為都只係入App時出現。

第三種係你喺入面撳制會彈個視窗出黎睇廣告，同樣可以等幾秒撳交叉制熄左佢。

比較以上幾種，我覺得第三種係最煩，其實而家用電話最主要都係想流暢同用得方便，下下撳個制都要睇廣告，真係好麻煩。